自己一個去旅行 暫時去左十二個國家 入來分享下旅遊心得+你問我答

來緊仲會再去西歐 🙏🏼🙏🏼

自己旅行有無咩入門心得

住 hostel 怕唔怕人偷野 ？
有冇試過唔見野？

最好由日韓台呢d易上手地方去起
如果你係一個唔怕悶既人
可以試下去歐洲 好多靚景 但無乜野食無乜野玩

住hostel反而唔怕，我住hostel次數唔多，主要揀平酒店或者單人房，住得hostel通常都係獨遊者，大家都萍水相逢，反而機場呢d驚d，不過最主要都係睇去邊

有，係芬蘭果陣比人偷左錢，所以人地話北歐治安好，其實到最尾都係睇你小唔小心

我都係名古屋 => 捷奧德 咁去 暫時都輕鬆方便
黎緊想試下土耳其 之後以色列約旦

我都係去左捷奧德 幾舒服 夏天去好過冬天去

日照時間長
不過我果陣都10月去 岩岩好尾水 再遲D 就乜鳩都早關門/ 直情唔開

去一次個預算係幾多同去幾多日？ 有邊個國家係你最難忘？

其實係咪自由行，係咪用app 叫車定搵地鐵巴士搭去目的地，有啲活動例如溜冰 係咪到場比錢玩定一早book 定？

以對上一次歐洲五國為例，預算24000，去左16日
最難忘暫時都係芬蘭，去聖誕老人村見聖誕老人，同時亦係Helsinki唔見錢

去歐洲用地鐵多，去東南亞可以考慮uber，抵搭好多
睇你玩乜 book定d package會方便d

有冇去過塞爾維亞/其他巴爾幹國家？